琴晚基沙文入波唔慶祝睇到好感動

兩年前輸左歐國決賽，好明白去到呢d大賽淘汰階段輸波既心情
琴晚個球，可以話係射得夠飄，或者入得夠-6，但個責任9成都係係烏龜個龍度
大賽犯呢d錯誤真係會影響好大，有機會一沉不起（eg 費托對獌球空龍）
基沙文選擇唔慶祝，真心好欣賞佢

佢當自己係半個烏拉圭人

佢同高甸合作左咁耐

係
更加顯到之前西班牙拉狗更賤

其實佢咁講都幾on9

樓主咁講仲on9啦
完全唔知點得出而個結論
佢覺得佢恩師係烏拉圭人唔想慶祝有幾on9

最好笑係樓主講到自己係佢咁

高甸係佢個仔契爺
恩師係烏拉圭人

所以咪話樓主想象力豐富

女定仔

「我初出道時，一直扶持我的是個烏拉圭人，是他教曉我在足球場上的好與壞，所以今場我沒有慶祝入球。出於尊重，我認為不應該慶祝。」

A self-confessed lover of all things Uruguayan, from grilled meat to bitter-tasting infusion mate, France's Antoine Griezmann knows not to expect any favourable treatment when confronted by close friend Diego Godin in Friday's World Cup quarter-final.

Teammates at Atletico Madrid, Griezmann and Godin have formed such a bond over the past four years that the rugged defender is the godfather of Griezmann's daughter Mia.

"Diego is a great friend. I am with him every day in Madrid," Griezmann told reporters ahead of the clash in Nizhny Novgorod. "It is a nationality that I love, a people that I love. It will be a very emotional match for me."

Griezmann's love affair with Uruguay began when handed his breakthrough at Real Sociedad by Martin Lasarte in 2009.

Having spent his entire career in Spain, Griezmann has always had a steady stream of Uruguayan teammates.

He began drinking mate at Sociedad with former Uruguay striker Carlos Bueno and was persuaded to join Atletico in 2014 by Godin.

"He says he is Uruguayan," said Godin. "He made his debut with Martin Lasarte and had a lot of time for him.

"He has always been surrounded by Uruguayan players. He likes how we are and our customs: eating the barbecue, our music, he even drinks more mate than me!"

女

係有烏拉圭血統

可惜佢選法國

好彩佢揀法國

同日本仔打掃更衣室一樣咁虛偽

唔係德葡血統咩
乜mann咪德國人

佢老母德國人、老母葡萄牙人，係冇烏拉圭血統

佢老豆德國人、老母葡萄牙人，係冇烏拉圭血統

烏拉圭咁係咁差姐
cavani爆得太恆傷左真可惜

烏拉圭即係咩血統
佢地係白人移民國家

第一次聽人講烏拉圭血統
咁有無阿根廷血統！？

佢不嬲有品
對面隊球員通道地下有個球隊logo 佢都兜過唔踩上去

呢個po竟然咁多正評

曼記靴尼拉 都係

忽然球迷

烏拉圭即係意大利西班牙後代

幾鐘意佢琴日係咁提場,叫隊友慢慢黎咁
佢係法國副隊長？

唔明

好似係
佢同華拉尼

前面成班細，普巴有時冇腦，包皮太幼，簡迪沉默型，得基佬馬杜迪可靠小小。唔搵佢前場真係踢自己

好鍾意同欣賞基沙文

仲有荷西占美利斯

成場烏拉圭對佢都好撚客氣 其他人就鏟到仆街 緊係唔慶祝啦

又靚仔又好波。
好想比佢屌

好撚虛偽
咁撚有恩應該直頭同教練講唔撚想踢

打假波個位？

On9 足球場上各為其主點解唔踢

咪撚玩啦 佢老豆係法國做councillor 老母係葡萄牙 呀公喺費利拿踢波 何來烏拉圭

琴晚臨尾有衝突，之前有累積黃牌嘅基佬即刻手擺後面走開，
同樣有累積黃牌嘅普巴仲on99行埋人堆撩人，一陣領張黃牌冇得踢四強就好笑

唔好柒啦上面講左咁多都唔追下post

幾鍾意佢 有品

大家有無諗過卡雲尼唔出係因為佢踢開法甲。。 就算有傷講真應該後備藉都要有名單吧。。

Godin, jimenez梗係對佢客氣